好衷心同想親身上門多謝紅van司機

多謝你為港出力
可以既話 得唔得話我聽你行開邊條線
我可以幫你義剪 按摩放鬆關節 換車都得

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢